收到風曼聯會專心拎歐聯冠軍，放棄頭4

拎左冠軍下年咪有得繼續打囉，洗撚爭4咩

不要再威迫獌狗

講真 巴塞祖記利記點贏到曼聯既防守呀 曼聯都已經袋左半個歐聯 咁淡定都正常

Sob進攻足球 ching有5會？

可能決賽對熱刺呢